Samsung S8/S8+ 討論區 6

POST 1 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區

POST 2 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 2

POST 3 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 3

POST 4 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 4

POST 5 | Samsung S8/S8+討論區 (5)

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
未有細黑
核心：高通835

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 8895

坡水
冇Volte 有Samsung Pay
核心：Exynos 8895
--------------------

【進階使用者適用】
正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

ADB指令操作 BY cc732

雙喇叭patch (要root) BY 襪膠

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

留名
volte有咩用

0.75乜乜乜果個教學係咩黎? 係整d咩架

咁嘅用電量係咪好唔正常？
SOT得兩個幾鐘，主要Whatsapp，上網，打下機，好似倒水咁

對我黎講冇乜用
好似係可以邊講電話邊上網

當你幫機覺得唔夠快or想再快d
你可以開developer option去較快個動畫
但係佢只係得1.0x同0.5x

有人會覺得0.5x太快 1.0x又唔夠快
就想用0.75x😂
但0.75x就要用adb整

我會覺得用咗16hour正常
我都係同你差唔多sot兩個幾鐘得返幾%
如果想再耐d可以較暗d個mon同熄aod

快d有更新啦

但係見有人話SOT可以6 7甚至8個鐘
已經開Power Saving無開AOD
唔知係咪之前用C7舊電可以兩日先叉一次，S8咁倒水法落差太大

留名
淘左幾張貼都未痴

電量留名
6+128

新post 留名學嘢

邊用4g 邊聽電話
唔洗落3g
通話質素亦更佳

係
冇試過咁差
最少都4.5 hours
最長7 hours

有volte

試下唔好自動亮度?

建議將adhell 置頂
唔洗開apps
第一次set 完就ad block
仲免費包埋package disabler

雖然少量連仔廣告block唔到

至少唔洗開個vpn係status bar 阻住哂

想block YouTube ad係咪一定要root

好似block得少過adblock好多

係
但vpn係lockscreen 好duk眼duk鼻

s8同s8+係差少少
我用s8不過我冇開saving
但係我用好多service
例如一路開tracker track住自己location
步行都track曬
訓覺又有sleep tracker

等睇你既評價

新機都2.Xhours
你估三星想收皮咩
reset都唔得 就攞去整啦

C台梗係有VoLTE

我已經索性唔用 冇個vpn走出黎 又慳電左
淨係用Samsung browser入面裝個Adblock extension算

有冇人知點解個edge panel 嘅apps drawer得返一行，set極都set唔到

一開始買用左幾個星期都冇野，係有次突然用個時唔撚見左，有啲本身係另一邊嘅apps想加返又冇左

lm

正，disabe左個爛鬼bixby

又係得***用到遲下點轉機

感謝解答

留名先

點整

睇#1

好過部6p好多…
但隻app(beta緊)唔知點解睇唔到display用左幾耐

頂唔順張AT玻璃貼，有咩好貼推介，係咪淘寶果隻水凝膜好掂?

見到有人推whitestone 睇片好似幾掂 買左未到手

我張SGP水凝貼表面好痴塵, 唔知其他會唔會

水機冇

係個mon吸塵

用齊哂所有野係不能慳

我都唔係為平四百
係為exynos同細黑
係鬼域唔再入韓水 焗住買坡水
on9到 冇volte + 齋戒月日曆

唔用Samsung月曆咪得🙈
volte就冇計

其實點解會咁

咩app嚟？

0.5x既話直接開developer option就得

SystemPanel 2

xda 上面見到,以家更新到睇到有邊D仆街app長期佔用 wake lock

samsung送電池俾我

我都收到

我冇

我連爆moon保都未收

幾時會有黑色s8

等第二批韓水/行貨啦
坡水伏黎

問題就係要等幾耐先有行貨黑色
好似冇聲氣咁

如果唔介意冇volte都還好既

我都未呀

我部s4紫色慢到痴線，就快忍唔住啦

我都有
又幾鬼正
有野送

個介面好亂，邊度睇wake lock count?

OK la，係七彩顏色好似好勁咁啫

掃過主menu出里 , history
張圖係history中間battery
history 最右 wakelocks

全球不包括香港

呢個登記club s 定一年爆芒優惠

冇記錯好似係產品登記
但應該都可以話係一年爆芒優惠嘅

想問黎緊note8正路除左枝筆外會同s8+有咩分別？

係唔係root or connect電腦先有
我見我個history同你唔一樣，沒左wakelock個tab

跟佢adb command照打比返個權限就有 data

好，返去試下

傳聞用 836 最好..845
雙鏡頭

mon應該會再大啲

lg g7 都應頭845 note 8應該造得切

到底點set whatsapp先會有edge lighting效果? 開得既地方都開哂

香港s8有無得包膠

點解亮度係紅圈個range入面，向上/向卜調亮度都唔會改變？

同埋係陽光底下，就算用自動亮度，最光都只係同手動最高一樣亮度，沒話變得更光(唔係話可以去到1000nits咩？)，睇得唔清楚。

個mon壞左？ 求解

熄左影片增強, 然後再開番, 就正常番, 點解咁奇怪.....

聽日同個frd去出s8+ 員工價

幾錢先

原價平一千度啦

你發現咗個bug

咁正
係咪係Samsung做先有

減一千 衝大黑

唔係samsung

有冇師兄講下s8 mon貼介紹，同埋地點邊到貼

兇宅 騷零

出面其實賣緊幾錢

上星期貼左 daremac, 兩邊都係彈起，整極都係咁
抗油都無唔用貼好，但中間唔會好似玻璃貼咁離開
更唔會好似AT咁有點點
今日部機飛落地，mon 向下
無貼應該有花

美水全新hkd4500

支那移動

裸機啦

唔好搞呢個 搞完開省電會中bug 要洗機

屌用Google keyBoard條bar強制變白色真係好撚戅鳩
喺lihkg用又係黑色㗎喎

買左呢隻膠貼
唔頂套
疏油都算ok
仲有背貼送
貼埋安心唔用套都得

係
如果keyboard唔用白色就會好礙眼

等更新啦，可能會auto fit得好啲

貼完係咩樣

其實用開白色就唔覺有問題

痴左張玻璃貼，可能痴得麻麻地，初頭角位入塵不過仲可以接受
而家開始有d塵散入去，聽人講有塵都會整花部機，係咪真有其事

樣就幾好, 好似冇貼咁
但幾食指模
淘寶20蚊兩張面貼加背貼

30蚊先啱

QF7 搞咁耐

係咪唔會出行貨S8黑機

呢d強化玻璃硬度好高，金屬係整唔花，一種普遍會整花既野係石英，塵會有

出更新未

我驚入左塵唔理佢遲下一整走張貼會花左

我又係貼咗塊玻璃貼 (都已經唔係平嘢) 又係好難頂, 唔係好貼個SCREEN, 攪到成日襟唔到... 水凝膜之前 S7 EDGE 貼過, 覺得好鬼粘, 唔鐘意用. 有無水凝膜無咁粘架?? THANKS

呢隻原來咁貴... 仲諗住試下添.
到手分享下效果如何, THANKS!

有冇巴打部S8可以連到L2TP VPN
係其他forum見人話有問題，自己又試下
點知真係連唔到

坡版?
尋日出左

港 你好似用緊坡 有冇fix ui lag

唔關事，你開keyboard條bar都係會彈出嚟

黑色

google 順眼的

韓水更新咗條bar反而冇得揀黑色

唔經唔覺咁就用左一個月

我用telegram 佢都係變返白色
lihkg就係黑色

部機正面落地，好彩冇爆
個邊位笠咗少少

有無人試過ig訂殼
會唔會搞到個mon貼起?

啱啱喺相熟鋪頭度貼咗momax新出既玻璃貼
暫時感覺良好 幾滑 價錢大約120蚊

又係中空

個MON藍邊
拎去朗豪尻有無得換機

係呀 不過佢側邊啲膠好似痴得幾實
同埋啲網點唔太覺眼

用過edge color fix未？
藍都好過我紅啦，fix完都冇乜大效果

諗住去換htc u11
條友一試機再拎部樣版機對比好撚大分别
成個moon邊係籃色
叫我拎去保養

有冇邊張MON貼係痴得好實架
用過一款原裝送既MON貼 同買過一張玻璃MON貼都係用幾日就起哂出黎入空氣入塵 好核突
屌 曲面機 真係好麻煩

u11 qc更得人驚

放美水全新 S8 midnight black
64GB
TG:s8orme

美水 835更新又唔係快
真係好唔吸引

用緊韓水 見play store 有samsung pay

想問裝咗用唔用到?

收到了

好貼mon，唔會反光，觸控好好

whitestone 幾錢埋單

貼咗之後會唔會好易襟錯? 尤其是keyboard.. Thanks

u11

呢隻會唔會好易起邊入空氣?

未收到
佢送上門定要去郵局拎

送上門

佢gel用uv燈照完會變左pat膠封住個mon貼邊

連運費400

用緊Armorz

328先達貼嘅

之前咁多張玻璃又好膠貼又好都入塵
呢張3個禮拜都未有事事

裸?😂

用耐d都唔入塵 $120都抵既

全裸呀

請問美水有無咩限制? VoLTE / 相機聲?

玻版係咪唔會有更新

有無人想訂, 一齊訂慳啲運費?

今日發生左奇蹟
上去朗豪尻都打輸數比部機佢檢查
博佢有得有MON起碼無藍邊先
點先拎機果陣幾機殼都換埋
本身花左好唔開心呢家有返新機

我想問個EDGE LIGHTING 要點SET 先有用
我係setting 個側屏幕開左 edge lighting 都未試過work

要夠光先易睇

不過我未試過off screen用到
港行可能有bug

港行其實有bixby voice未

冇成功過

連英文都無，中文廣東話有排啦

G950U 有無咩唔support?
samsung pay? volte?

我攞部機去整過兩次佢次次都係俾過部新我

我都係咁SET
總是 同埋wtsapp & line
但都係無光過
都係得正面左上粒光點 notification

有興趣

更新左啦前日...

可以呀

好狗

下面app要開
snapchat好麻煩
update一次又要手動開一次edge lighting
我關左佢playstore自動update

巴打 請問邊度有得痴？

坡水冇問題

點解我更唔到

冇雙SIM

韓水已經更新左英文

傾傾

我都無得更

用左PDP嘅最好解禁曬先，check完update再導入翻個list
唔知咩原因個system有時會check到PDP disable某啲野

試過 系統更新都干擾埋

大家s8啲邊位易唔易入塵呀？
成日見到啲塵係入面好不安呀
定係我部機做工唔好?

玻版台版通用。
我而改 flash 台版。

台版 rom 都係開唔到volte

我乜都冇裝
再手動check多次更新都係冇

PMED

x2 咩係pdp

無wor

package disable pro

上下條邊？ 我好易

我部機係上邊同後面既左邊

好彩無

相反張芒貼惹塵

前排裸跑終於奶野 好在係爆背面左上角 前面無事 見無影響機能 暫時由佢

之前問過三星職員
佢話之後唔會出細黑行貨

好似話係因為同香港行貨d客量唔同之類
無聽清楚
閘
即刻去左領域買水貨算

一早買左細黑水機
食屎香港samsung
細機得d柒色

港版幾時有更新

你信佢地鳩up ? 上年 s7 都類似係咁

過多2，3個月，見到唔係好賣得，又拎新色出嚟㗎啦

駁唔到
細機正咁多 但又唔出黑

我上sammobile網發現singapore未出更新
但我部領域坡水前日收到AQF7更新

但s7好好賣wor...

我發現我個部唔係坡水
原來係巴基水 15號就出左

想問下有冇巴打用s8行九方輸入法？
裝返舊個個九方s8好似行唔到

用唔用到volte 同 samsung pay

點解呢家先知

用唔到
聽電話聽到想死

你地話坡水冇更新
我有 所以咪check下囉
啱啱見到csc寫pak
可能坡版都賣哂
用緊呢部我領域訂既

有撚排

先達1樓F58
不過我細機痴咗之後觸控

我都想知先達邊到貼armorz
momax中空搞到部細機on99咁

鬼域真係鬼域

買機吸知自己買左咩機

我記得鬼域之前一路係賣緊坡版同韓版唔知係咪溝左貨

韓版一早冇入喇
坡版唔夠賣 賣埋巴版

冇巴絲買完個保護套之後，一除套就整甩曬4隻角啲coating
琴日買就攪成咁，好撚心痛

有無巴打成日hang機？我部s8+成日著左mon 咩都禁唔到
成日都要hard reboot，有無解救方法

硬殼

rma啦

笠個套扮睇唔到囉

我鬼域坡版都冇更新
咁話坡版有更新果d其實係咪巴版

應該就係了
坡版仲未出

尋日出部128 s8+ 同部 Pixel 拍住用，聽歌真係正好撚多

adapt sound

竟然讚 akg耳筒踩嘅多

我唔係玩開耳機只係求其聽得就算
呢個akg真係好過我堆100$野多多聲

我部S8+個鏡頭玻璃有笪漬 但係笪漬係入面 可唔可以拎上去叫佢搞搞

adapt sound係幾好
可以將output對應唔同人去優化
好似未聽過其他廠有呢個software

可以掛，都要去架啦，唔通由佢咩
拎機果陣check清楚嘛

銅鑼灣定朗豪尻的態度好啲?費事俾人耍走

送嘅嚟講算超晒班啦

唔好諗喇

用用下個指紋向下掃拉 notification drawer
幾好用

smt 5198係咪算平

算超平啦

用緊3t 一除左相機一切滿意
以前6p相機都幾靚 感覺同s8同類

上台價?

比你講一講
我見到我個部都有
但個位應該唔應響
廢時攪

師兄們好, 岩岩入左部S8 plus 128 GB, 我見youtube d review 全部機背都會有印住 S8 / S8 plus,
但我部機 無既!? 港行 係無呢幾行字?

另外新手一問, 想問 IMEISV 係咩黎? 部機個紙盒IMEI 係 35473XXXXX3161-01 但係機睇係35473XXXXX3161-03 , 請問 - 後面果兩組數係代表咩

係

港行冇印
最後兩個digit上網搵xda d人話係identifier for your Service Provider only.

之前有巴打話朗豪服務好d🤔

有冇人推薦 s8推咩耳機好
幾阻抗 幾靈敏度岩

Thanks !

玻版AQF7已出

巴打 請問點向下掃拉？
點解我無反應嘅

指紋位向下掃

20歐以下 100靈敏度以上

22歐 107靈敏度 夠唔夠做

夠

進階功能開手勢

有部S8 plus 64GB mid light black 未拆盒 100% new 放到幾錢 美水單卡

呢個功能幾好用

係 google又唔敢抄哂
淨係抄 multi windows

更新左玻版
有得hide起個三粒制正好多
但lihkg唔support

有呀

終於

note 8 正面頂兩個圓角 怪怪地
流傳宣傳圖片

會唔會好似ip8

估唔到咁快就要等更新

s7e 嗰陣等Android7
到宜家又要等更新

lihkg個導覽列變左白色既

如果唔係今年個樣超班咁多
我估會轉u11

各位鍾意s8定pixel xl相機

有沒得淨係較屏幕頂邊緣既顏色？
個頂偏綠，但另外三邊又正常

同埋去售後有沒得搞？

同問
我個頂細心睇少少偏藍
接受到冇理到

藍色，我紅色

點解我港版仲未有更新？

你地有冇開blue light filter ?

因為港代理垃圾

夜晚熄燈嗰陣攤床會開

launcher終於肯fix

bixby voice已有英文

行貨未見有

認英文真係好垃圾

咩版黎？

港版未見過真係有用既更新

但係update完好似仲lag喎

岩岩搵左個APK down
係冇分別既

屌，問bixby天氣佢唔係出Celsius

韓版

坡版

唔會冇得攪掛…
之前有巴打整咗兩次先滿意

屌你老母

係好左少少咁多
仲係lag feel到

唔係滿意，係廢事再去換就把心一橫root鳩咗部機啫
而家左右上三條邊都係有紅紅地，不過用黑theme唔多覺就冇理

轉用nova

substratum 脫離左beta 而家開始要15蚊係playstore 買

利申買ed

文章中以三星最新的旗艦手機Galaxy S8 / S8+為例進行了說明和對比。SamMobile表示Galaxy S8 /S8+的App啟動速度非常快，即便是一些大型的遊戲也是如此，但是在使用過程中時不時的會出現一些卡頓和掉幀。
SamMobile還舉了幾個例子：在打開應用抽屜或者下拉通知欄時，經常能夠感覺到掉幀，連接Wi-Fi或者移動網絡時，手機經常會卡住幾秒鐘，並且使用Google應用時更容易出現卡頓。
為了證明自己的觀點，作者特意將搭載驍龍821處理器的Google Pixel和三星S8+進行了對比，在GPU呈現模式下，可以明顯發現S8+要卡得多。

水機更新完cpu性能跌左超多 仲衰過s7

發熱量小幅降低 效能大幅降低

同埋多左好多bug 好多後台運作會連網果d都會自動cut晒 但我明明冇set到

離哂譜

唔怪得更新完打機會好lag

17年flagship都咁撚廢 搞到唔敢買

版本號係乜

貪佢樣靚
少少lag冇所謂
而家係完全唔順

岩呀 都唔明三星大規模大咁多
軟件水準可以咁低

反而之前s6都冇咁多獲氣

諗緊轉notorious kernel
xda聽人講可以fix lag

完全唔知咩黎

835

殘體

真係唔似 835 表現

同我上一部 3T 821 比，仲好似無咁順

S8+打機點解咁lag....
真係用緊835?

電量呢 我3t 想轉會

港板電量效能都好滿意
係個touchwiz lag

咁我覺得電量好滿意, 好過 3T

3T 雖然大mon, 但用落係頂手, S8 唔會

而且我覺得3T 太原生，麻麻地好用

刷超頻rom算啦 2.6ghz

thanks

換啦
忍住好辛苦

頭先拎左去維修中心，職員話部部機隻色都唔一樣，沒計，仲拎左自己部S8出黎，話自己果部仲綠過我

唯有遲下用夠差唔多一年，整爆個mon俾300換過一塊啦。

PS：果度既display機個mon勁靚，靚過我果部好多

手機內置microsoft app有冇得del哂佢 好大容量 又唔會用

有得disable/uninstall

好心samsung 炒撚哂班打code狗啦

咪係囉 華為都勁過佢

咁有都唔更新住lu

換本身係為左相機 但講到連launcher都疾 睇多兩版update先

坡版效能點

用其他launcher啦
三叔d app出名頹

剩係識整d新app又唔bug fix
bixby又冇乜用

8895

大家點睇c5 pro, 同sony XA1比係咪呢部好啲， 見成個手機台得一個samsung post 所以先喺度問

連小米都跟***

要襟用一定係c5 pro

點解 spec 問題？

影相拍片聽歌 xa1
效能 ram c5 pro

幾好
比張圖你葡萄下

韓水Omega 3.0 Rom冇超頻

S8+ 128gb G955N

8895有flash rom

小米識飛都冇用

睇個樣就好似xa1靚啲

港行，岩先係Galaxy App度見到Launcher有更新，即刻更左
真係順左少少

Exynos 版用家表示更新左AQF7想死

想問有無ching部s8重新開機之後解鎖會停左喺個白畫面度 要㩒home key 先會去番個桌面度?

明明lag左
但高分左

flash rom啦

收到塊whitestone 真係正到仆街，又貼又易痴

用緊個rom更新咗nav bar開keyboard唔會再無啦啦變白色
官方應該遲啲都會fix

少少
都係有frame drops

尋日幫老細換機,NOTE3>S8+,佢送果粒usb connector好好用(我唔知其他廠得唔得),一邊插note3一邊插s8+就過晒d野過去,仲要好快

係咪samsung過samsung先可以咁?

部s8+6月10成功登記，到今時今日仲未收到個意外螢幕保

我1打去問過。佢話太多人保1。會遲少1少先email...你驚就打去cs confirm左先

有無咩靚薄套介紹

1完未

我果部好正常無frame drop

換啦, 你換遲一日, 又錯過好多美好光景
一定要用 s8 捕捉

我收到
佢仲話再送多個尿袋
喺胃信買嗰陣已經送咗一個，依家又嚟多個
但又唔送多條線

點解我冇既 btw 買果陣豐澤都係送尿袋

我信多佢一次
佢下次更新都lag再搞

我用smart switch
線都唔洗

佢send email 比我:

感謝閣下選購Samsung Galaxy S8|S8+，並一直對Samsung的支持。閣下乃首2,000名完成Galaxy S8|S8+登記的指定型號Samsung手機客戶，現在您成功獲得5100mAh快速流動充電器一個。

幾號收到email 想睇下自己係咪頭2000個

我6月21收到

依度係部分條款細則

話說唔知關唔關個指定型號事

有冇巴打down咗?好唔好用?

我6月9收email都冇

開咗之後 pornhub 睇唔到預覽圖

我都等緊... 真係想快啲掉咗依家塊玻璃貼!!

鏡頭有水氣

準備岀c5 pro, 有咩要注意

加少少上c7 pro
第一勁長氣 二，雖然同一粒cpu但高7000分
C5 Pro 既安兔兔跑分只有61000分, 相比起同樣採用驍龍626 的C7 Pro 較低7000分

呢兩部仲會唔會好似以前啲samsung 機咁用得耐就lag

明明個post係講s8。

唔好意思，但見成個手機台得呢個sasung post 係正經討論，所以先喺度問

似乎qf7 好食電 ，mobile01已經有白老鼠

sorry人不在港但v10燒左底板
宜家港行S8幾錢？
我見隔離post g6 under $4000好似幾抵屌但怕燒底板
一開始仲想轉moto z 但好似唔抵
想問S8同g6可唔可以自己刷rom?
thanks巴打

未用過唔知

aqf7咩黎?

更新版本號

是唔是香港仲未有?

而家s8+ 64GB幾錢 邊到買著數

點解想死

屋企人鐘意Samsung，
$3000 一手
有冇邊部得?
上youtube/睇新聞

用Ad help 唔洗show 個vpn又有埋pdp

只係launcher 更新
依家已經有
要去galaxy apps 入面download

港版s8行835冇得刷rom
要刷rom要買samsung自家rom

更新左lu

仲係連唔到L2TP VPN

都係lag

上左兩次cs整鏡頭出霧都話冇事

今次哂完太陽再拎上去直接屌柒佢地

唔屌唔化

咁點會係冇事
btw通常點先會有霧？

我重未有得更新既

熱水或者部機熱再浸水

最後淨係換左鏡頭 水漬抹都冇抹

17歐 107靈敏度呢

我諗實係成日拎去沖涼睇j片

巴打們 求教
S8+ 韓 ROOT 左其實有咩好處?
唔計 可以掉走佢D垃圾APP

因為我想ROOT左部機 打王者榮耀 可以開60FPS
我認我賤 玩大陸GAME

唔多順
不過電量依舊良好

其實呢個post講s8 / s8+
冇咩人研究佢其他機

唔係出左港台版咩
我諗如果未root 60fps唔到
root左都唔會有大影響

韓版有冇得開高幀摸式

點解我部 s8+仲未有更新? 行貨，版本仲係aqee

me too

更新好似唔可以跳步 QEE > QE7>?

我唔更新QE7 除非港版 出個QE8 9

a系列好似ok
btw，呢啲用餘應該求其一部都綽綽有餘

s8有無邊隻殼防爆mon
同埋想問如果想買s8黑色係咪一定要買水貨?

想換mon貼 但唔想淘寶 有無推介

睇返舊相n7都係得廿五度
唔怪得我覺得呢部嘢暖手

avg 35度

推

uag囉
跌左3次
冇用mon貼

但一定唔型架喇
我就紫灰+透明殼(覺得已經唔錯)

張Whitestone 18號買仲未收到

VRSDESIGN HIGH PRO SHIELD

有無人有背貼介紹
唔想用殼咁厚

一定要背貼咩 見過有的鏡頭保護膠

想要細黑得水貨咋…
我覺得佢iPhone 8出完s8行先會出新色

還好啦

唯一全好評既香港冇得賣

其實水凝400幾蚊真係買得過?

岩岩見到張貼左好似冇貼既背貼
但貴貴地 唔知痴唔痴指紋

呢啲高清貼實痴

果隻係玻璃黎 聽巴打講係唯一邊冇入塵
不過唔知佢地依家用耐咗係點
我都等緊佢地update

叫咩名？
我上網搵下先

係咪講緊呢隻。要照燈
好正。但運落黎要好耐

就係韓版 冇得開60fps 王者
傳說係可以

個人玩落王者好玩d
點root 法好
好多rom

屌 又話幫我換咗鏡頭就冇事 點知個鏡頭都係會入面出霧

咁慘，即係部機入水啦

防水機都咁撚廢

呢個幾好用

可能根本唔係喺鏡頭位入

用左兩個星期，好正好貼

想要高幀率摸式，ROOT機改版本號
改成S8+的SM-G9550即可

我都想買。但係真心運落黎太耐

有無巴打買左韓水 黑色?
可唔可以講下係邊到買?

有寫到 邊度有
你可以打電話問問

MOMAX E隻牌子 都幾仆街
買左佢個9H防爆MON貼 幾日
崩左 冇得換
咁貼個行貨標籤做乜?
基本售後都做唔到

巴打第日咪買E隻19 香港牌子

TAOBAO D貨 好佢多多聲 又平

THX 巴打
但係 有冇D ROOT 係唔洗改個 原生系統?
因為ROOT 都有好多ROM

唔太識

我買多左部，四千五。巴打要乎？

root唔一定要刷rom
但你root完就會冇咗Samsung pay同knox
係永久冇

係信和2樓換左張玻璃貼，用左三日側邊都冇塵入

打左上去投訴維修部班垃圾 話兩日內有投訴主任follow up

買左咁多日 全祼中

全祼中

黑色太好j

有冇人用緊透明殼
有乜推介

我用緊uag透明
想買其他玩
睇中呢款個形狀

但又冇透明

買左lifeproof case 防水殼, 估唔到拎上手覺得輕身同薄

我都係黑大機全裸, 不過跌左落地, 後背左上角爆左

但見對機能無影響, 無理佢住

note 8係咁 都幾無特色

屌我係金屬框凹咗
跌落地啪一聲，前後玻璃都冇花冇裂，好神奇

有冇Exynos用家覺得更新完食電左

暫時唔覺喎, 仲好持久, 唔洗錫住用

今日剛買s8 有無巴打有好介紹 邊款套同mon 貼好用？
Mon 貼但求唔入塵 唔影響操作就得
套就等巴打比意見
謝謝

你呢個已經係好高要求

家陣呢個年代應該都有足夠技術去處理掛

有無ching知而家系凶宅出s8+ 128g仲有無咩贈品送/可以r

BRO 有冇D 方法SHARE 下點ROOT? 有冇推薦用邊款 軟件?
想1鍵ROOT 我E D懶鬼

幾錢，咩牌子

好喇 我呢個新手由第一個post 睇到第四 post
暫時見到好多巴打講過 「水螢貼」好似係做到一個幾好效果 起碼係唔易反 唔易有塵？

Sgp 我睇中左個薄case

唔知適唔適合用係「水螢貼」貼過ge機上呢？

感謝巴打們的解答

冇一鍵root，而家係用odin刷recovery
再用recovery刷root
youtube會有詳細root方法

香港係唔係唔會有更新？

呢個 case 我淘左, 其實幾厚

不過手感好, 但頂起左塊膠貼

所以如果你一定要用貼, 就唔好買呢個 case

目測左幾隻牌子既玻璃貼 透光都好差 貼落部機到成塊鏡咁

堅持裸跑
依家都仲係無花過

smartone賣呢幾款貼有冇人試過?
好似 Android pay 有得減$100

降頻

u11 xzp 2.45ghz

唯獨s8 2.35ghz 你用三星遊戲啟動器推高效能

我試左SGP水凝貼, 手感差, 最後都搣左, 但可以用喺呢D殼
相信暫時最好都係whitedome張貼, 不過真係好貴

有紫同藍色bumper

曬氣喇
三星為左限制熱力會降頻，死症

補圖

有人講用金屬框 減弱接收

adhell好似好食電

我uninstall左adhell用電量先正常返

冇分別 岩岩睇電量 佢用左0%電

成日收1格嗰啲就爭啲
收爆嘅少一格半格應該影響不大

我都係0%

但裝左adhell screen on 一個鐘無左2x%電

uninstall 左佢 一個鐘 12-13%

我都長開左幾日
好似無咩問題
而家on screen2h43m
73%電

易貼唔會浮起
但抗油一般

仲用埋個disabler disable左bixby
btw 仲有無咩可以disable? 我disable左bixby vr個d

貼左大陸隻冇網點玻璃貼好正
應該係改良版。之前貼會卡卡聲同入塵。宜家唔會
買左4張備貨。點知有二張係細機

唔記得左但加埋背貼好似收我240

限制完都仲係熱過note7

link pls

link

【三星s8钢化膜三星S8膜3D曲面全屏玻璃膜S8+钢化膜Plus edge手机膜】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥IVA6ZARnYDh￥后打开👉手机淘宝👈

你講果張貼邊度有得賣？佢適合大部分套嗎？謝解答

好似唔錯

佢係主打冇網點

有冇師兄有興趣。佢出錯貨比我。二套細機
每一套包一張玻璃貼。一張背貼。一張鏡頭貼。再加一個套

100套

feel到舊電變廢左
用咩APP CHECK 電好

係咪細機
我想要， 加我tg 呀

個wallpaper

加左

似唔會裝到CASE

用緊case

原來透明殼

Spigen 三星S8Plus

淘左個spigen 殼 感覺良好 100蚊人仔

樓上巴打比候 Taobao link 來可以嘛

有啦 上面俾左

係星際行過 見到最平都要248 依家100蚊有找 買個保險都好 同埋300蚊嗰個爆mon 係用1次only 之後要俾1750 所以d 錢係要花

唔好意思，望到了

依個殼要用窄版貼

【三星S8曲面钢化膜 3D缩小版s8plus热弯曲面皮套版不卡壳 玻璃膜】，点击链接再选择浏览器打开

s8真係好靚 唯一想轉返會既android機

見佢官網都係20USD
使唔使248咁費

有無人知港行幾時先有更新

有無巴打用緊whitedome 張貼？
好唔好 ？痴唔痴塵？
香港係咪無得買？
感謝巴打回答

個MOON已經花左

淘寶, 但我真係唔建議買

好喇 咁我水凝貼算
加個套就算

想問下點樣加通知鈴聲
學以前咁放入notifications個folder入面但搵唔到
有無巴打知點搞

香港冇得買 自己上網訂

我個fd訂左 未到手

呢隻

Samsung S8 真係幾靚
用左好多年iPhone 都覺得今次Samsung 做得真係幾好
個design 好好

S8 好好楂,個size 真係fit

我都用緊呢個殼, 好薄, 不過都幾跣手下

係。不過真心正。祼機手感

冇錯!!!

有無裸跑嘅ching覺得機背好易花同埋好吸手油？

利申S8+

係，但ios 又真係令我有束縛，好糾結

深水埗有無高汁又抵嘅mon貼檔推介
想貼正反+鏡頭貼
求巴打推介

玻璃背吸油吸到仆街

Whitestone
6月18日買呢家都未收到

我覺得samsung個系統
係an機中最完整
其他機整個adblock都要root

諗住去睇下掂唔掂

高度透光 係咪架

你睇番手機入面正在運行服務有咩野運行唔需要

岩岩發現個mon有一細堆出現pixel光點 綠紅藍色
出左咩問題?

係咪咁

但個殼好易花
平靚 $19@福仁

係 你邊位都好
我都幾中間

咩黎

相反驚 s7 後遺症

粉紅線

note 8 真係放大版s8 + 雙鏡頭

巴打係咪就係買咗蛾眼嗰款？

唔係我 我朋友。拎左去samsung換mon
免費。應該係部機本身問題

都好 反正個mon 上面藍色
你朋友係邊間整

旺角

今日最後都係忍唔住買多部7 plus雙修

淘寶野過50蚊都小心伏…
之前買殼伏到喊
高質果d反而唔貴

玻璃背係咁上下

巴打用咩disabler?

但係相比之下個mon又無乜點吸油喎

s8用咩theme好

adhell

有冇人買咗佢個keyboard cover, 垃圾香港三星串過馬撚，問佢點解用唔到，佢就尻答話香港版同美國版硬件唔同，所有港版用唔到。

我想問刷其他國家嘅from 係咪用唔返Android pay Samsung pay?

今日買左張貼既巴打 上黎報告下

多套s8 plus既玻璃 有冇巴打要

咁多日都未收到？你係邊個網站訂？

mon有coating背脊冇

唔忍下手，就九月

部S8+ 開唔到
OEM解鎖 個制 (開發人員入面)
顯示為灰色 咩因素 令我UNLOCK唔到個OEM鎖
韓水S8+

求助 謝謝

今朝發現部機熱到仆街
原來我琴晚叉住電玩marvel fight 玩到訓著左 一起身即刻拔返條線出黎 嚇撚到我 驚佢爆炸

mobilefun

【轉會時候到了】用 iPhone 用到悶？📱而家拎部指定 iPhone 7 Plus(256GB)去衛訊🙆🏻就可以唔駛補錢換部新嘅 Samsung S8啦！
好重要所以講三次﹕真係$1蚊都唔駛補！
佢地仲可以免費幫你將資料機過機！📞

去左拎免費電
仲送多把贈品遮

ADHELL可以BLOCK 廣告 咩原理

送比人la

It uses Samsung KNOX SDK. Which has a KNOX Firewall that blocks all incoming trackers, ads, etc. So Adhell has tapped into that and is now making it system wide (entire phone) rather then the secure Samsung KNOX folders. And because it uses the already existing Samsung KNOX SDK that is running in the background of your phone anyways, the battery usage will remain roughly the same as before Adhell.

6月16登記 24號出機

都無我份

打錯6月6登記

好似要之前都用某啲機先有

同埋機都未有就可以登記
唔使打IMEI咩
定我記錯

個登記 5月尾到延到8月 頭二千名咁早爆

屌 部S8+ 個OEM 鎖 長灰 唔比解鎖 因咩原因??
韓機
求救

今日收到套 Whitestone 貼, 啱啱貼咗, 真係好正! 唔會再襟錯嘢或者無反應! 不過真係幾貴...

痴塵嗎？用左套後會浮起嗎？謝解答

之前有S6, 但無入會

話說上韓國GMARKET見到有得賣Whitestone貼
好似平啲

買左個dex，宜家有少少後悔

想問咁多位巴打用咩CASE? UAG定係RHINO SHIELD?

快手放左佢啦

唔多有用

貼完浸水會唔會有問題😂

計埋運費同mobilefun差唔多

大家邊度買? 我係 mobilefun 買, 免運費, 10日左右收到, 大約 $328

無用套, 唔會黏塵, 因為係玻璃面, 唔同嗰啲水凝貼. 佢係玻璃再加一層嘢係中間令到塊玻璃唔會浮起.. 反而我諗緊如果要拆, 中間嗰層嘢難唔難甩

好似係bootloader問題

有電腦真係唔需要

vrsdesign

免運費咁正
我宜加睇係hkd$356.44

OEM鎖 唔係就等如BOOTLOADER 咩?
唔識拆解WO....

入左BOOT MODE
OEM UNLOCKN

韓機 OEM鎖 長灰 唔比解

幾時先有更新......

我韓水無灰喎

真係多舊魚架部野仲要成千蚊

香港更新全球最慢 唔係流架

美版推更新

呢排發覺個mon色一時突然綠咗d
但係過一陣又冇事
唔知係咪有事定我睇錯
有冇人試過

我咁樣wor 好想root左佢
求救

上xda睇有人話灰咗即係佢bootloader本身就unlocked喎

換完mon 上面藍色冇左 四邊都冇偏紅
正面後面都換左全新 新機一樣

幾時YouTube有60fps
聽講Samsung 同 google關係差
1.多次更新慢 令新os佔有率極低 (比apple串)
2.手執oled 大權 比唔夠貨google

買左GEAR VR 同S8+ 128GB...一帶GEAR VR..就自動一定要我去OCULUS商店 YOUTUBE都搞到我睇唔撚到..
點算

咁好嘅你，我換咗兩次都係有偏色偏紅

新買s8 紫灰一開機冇紅冇藍

唔知點解 我用s8 數據硬係收得唔好 玩game成日lag同斷 之前用LG g4 都係平均30ping左右 用s8 成日跳到幾千ping 同換咗張新sim卡有冇關？

google 另外找LG幫手

三星amoled有蘋果大客

rhinoshield spigen都唔錯

想入手港行S8，有幾個問題想問下咁多位巴絲

1) s8 (samsung) 解左bl再relock返嘅話仲有冇保養? (主要想root)
2) s8 835版係咪仲未有kernel source, 未有root?
3) 用所謂水凝膜 係咪會整到個mon好重粒粒feel? (顆粒感)

唔該曬咁多位巴絲

1 無
2 未有(好似係)
3 睇牌子，好重粒粒feel就唔一定，但貼得mon貼觀感一定差咗

因為想由1+5轉s8
而家用緊塊水凝mon貼 手感幾好又完美貼合咁際 不過真係好重粒粒feel 所以先咁問
咁想問買港行既巴打係咪全部唔諗住root (假設有)
唉屌 sosad

咁撚鬼既 其他巴打識5識

介紹大家一個app
可以將下面條bar隨app轉色
感覺上靚仔好多
仲可以開埋音樂效果
有聲果陣會有d bar郁下郁下

正嘢

但有個缺點
如果影相用18.5:9比例影(即係全mon)
嗰行bar 會仲係度 唔係隱形

轉啦，1+5 影相得啖笑

不root了，而家用 adhell block 廣告已經ok

正，telegram keyboard 黑埋

部電話入水冇電話bq

s8 好易按鍵錯
電話入水冇電話用所以係衛信買左部進口s8
話18 個月保， 但就話呢個軟體開唔到volte,想問係咪可以flash rom 開番？

部s8琴日用用下突然勁熱 琴晚臨訓仲有40%電 一起身部電話冇曬電自己熄左

舊電係咪收左皮定點

睇下係咪app問題先啦

因為我自己算係半個developer
unlock bl & 加上因為成日會替換資料 root對我嚟講算係必須
未用過三叔機 原來會冇保

三叔係咪冇方法可以完整re flash返部機做stock

root左 = trip knox 就冇保架喇

你證明到自己係dev就可以保
htc見人試過
三星要問下

s8 唔係g9500/9550 cat16咩

s8如果開足全速 2.45 ghz 跑分會唔會追到u11

u11 ux果度高分姐
佢預先cache所以分數高勁多

大家劃一用1080解像度 做準則

追左5,6 POST
有人話水凝貼成塊甩左出黎...
又話會唔清....
玻璃貼又話中空入塵...

咁到底邊隻保護貼先WORK?
有冇人用過Armorzo保護貼? WORK唔WORK?

你追得唔夠多

有咩推介

幾版前有個巴打話有隻淘寶幾好用, 你可以試下

不過我已經放棄用貼, 買極都係廢

想問有咩牌子root完仲有保

有冇人淘spg
睇中隻殼但唔想自己買(只識順豐直送太貴)
有冇人比我搭單夾運費

oneplus htc(son soff) lg(flash edited partition)

我6月24登記，未有email
利申 合資格

whitestone dome 啦, 一勞永逸

唔知點買 香港又無

有無烈士試
全貼隱形膠水

睇片用得晒個screen未

比你更懶既我 港行

係入game個陣掉幀 之後都好順 好似得S8同少少大陸機有高幀mode揀

港行有60FPS MODE 咩

上網買 3百幾

有 型號一樣
佢靠認型號

想請問android機有冇得dl apple 個個garageband？

睇下啱唔啱用 依個app三星自己出

整左四次 個鏡頭仲係有水氣

係咪真係會送香港？
多數都佢地自己國內免運費

傻閪返屋企瞓覺啦

有冇用s8既巴打覺得部機lag lag地？去試機個陣硬係覺得部機lag lag地，又唔係唔快但總係窒下窒下咁

同埋s8用落會唔會有咩缺點？

touchwiz問題

唔用Samsung個launcher就咩問題都冇

換左launcher 之後就會同其他s835既機差唔多？咁samsung個launcher 都幾on9

第一次用android. 開頭都有17萬分。越黎越慢。而家得番16萬頭。正常？

cpu熱降速?.?

我都覺 但搵唔到人屌

巴打等左幾耐

有冇巴打 想交換機玩

想用 8895CPU 換 港行835CPU

我補錢

有咩APP可以自定義Widget
換launcher用唔到三星果個天氣Widget

買左部s8 兩日， 法國連屋企個wifi周不時斷好唔穩， 其他機唔會，點搞

去先達/華強改型號仲快

咩自定義 widget ?

喊出黎 先達有e d服務嫁咩?

都可以一試 始終自己唔識

行細機肯出其他色未

求教
s835同exynos8895嘅主要分別系邊

我嘅觀念仲停留緊系
高通單核強 有時會獨立run(用唔著會停左一兩粒core) 容易過熱降頻

exynos多核表現好 主要以2個cluster升降頻 慳電同無咁易過熱

求賜教

你想點自定義法
我就用Zooper widgets
再down theme改

用開nova launcher
有免費版巴打唔嫌棄可以試下

夠未

官方launcher又有更新

幾時出黑色

想問係咪得韓版同新加坡版用8895?

除左美港中之外都偽8895

原來係咁

咁係咪所有8895都可以刷第三方rom?

仲有冇lag

S8相機係咪冇點測光

不要再說了，港版

一樣 成日勁熱 電用得勁快

系你老

還好

有冇人知點搞？

版本號係?

為左配合大陸上唔到google
係會用samsung store

港版 galaxy apps 入面未見有更新

我發現應該係我刷舊rom用舊版本先有更新，原來個更新係上個月的
對唔住咁多位大佬

唔緊要，下次唔好再衝出嚟柒

有冇用緊whitestone dome既巴打講下用左一排用後感？

trade鳩左部入水s8+換左note7

[quote]trade鳩左部入水s8+換左note7

頂 條link有事 屌細力啲

好撚SAD姐 新機換舊機 點解入左水 唔係防水咩

ALWAYS ON DISPLAY 其實係咪好食電

我都已經唔會打機
D電都頂唔到一日

有無咩方法搞搞佢?(刷ROM?用第個LAUNCHER?)

S8+ 基本一日冇問題

水機？
其實如果你俾我揀碌柒同s8我應該都會揀碌柒

fail果項係咩？
次次都fail

一po完文再test就pass咗
當我無問過😂

有咩app必裝

整左四次都有水氣

邊到有? 我成日同佢沖涼

用左2 3年iphone6 岩岩入手部s8+ 128gb

其實128gb版有咩吸引？
反正可以用sd卡

後鏡頭

買128通常係為左6GB ram
或者要插雙sim(sim2同sd卡位係2選1)

6GB RAM

我諗次次都係拆出來抹一抹就俾番你
惡性循環

ebay買350幾連運費 用順豐運 星期日晚買 今日中午就到了

打左上消委會投訴 之後再上cs屌鬼同打上hotline嘈 終於肯換過部不過又要等幾日

巴打辛苦晒

btw我成日拎去沖涼都冇事
可能部機入面本身有空氣未抽晒

你果部水有冇保
整下都好

cap個用電量幫你睇下
aod係食少少但唔算多

有冇人用完DOME GLASS一個月有用後感
如果正既話下個月去韓國順便買

想問後置鏡頭較做18.5:9,前置鏡頭較做16:9
係影出黎既質素有冇分別？
我見張相既大細會細左，代唔代表張相既細節少左，定係仲有其他野影響張相既大小？

一個月用後感就無啦...一個鐘用後感就有
真係完美覆蓋 但可能部機始終係膠邊比較吸塵 暫時未入塵 幾滑手 無乜指紋 暫時係我用過最好既玻璃貼

後鏡較18.5:9個像素係7.9m
前鏡較16:9就6.0m
呢度已經好明顯嘅分別

本身前後鏡就唔同 所以質素/大小一定有差別

想問問巴打 有冇咩case 好用
以家用緊上面果隻

我有小小1999 ,唔係前後鏡比較，係講後鏡既4:3/16:9/18.5:9 質素上有冇好大既差別？

像素唔同

4:3係原生大小
16:9 18.5:9 只係4:3既大小cut出來

部機電量果度死都唔出個預計電池使用時間，
停左係正在取得使用模式
洗唔洗換機

充過90% 就會再出現番預計時間

係咪啫係聞相既話先睇得出分別？

cut出黎姐係睇既野冇咁多

差到100% 都唔得

塊玻璃貼尋日先貼
今日就有條裂痕 屌
用番普通磨沙算

有冇放電到20% 叉一次100% 再睇睇

玻璃貼 因為CURVE MON係勁撚易爆

返膠貼/磨沙/水貼(保鮮紙咁)

我買左個SPIGEN CASE後
MON貼 唔用算

套我用緊UAG
但覺得有D大 岩岩上網買左個超薄既套 同磨沙貼
UAG防護性係大 但太大 性趣減弱左

巴打們覺得個相機掂唔掂試demo覺得一般

買其他軍規case
好多都唔夠 仲型

清到喊 係掉幀麻煩

影風景係咪好sharp夠晒味精？志在旅行snap影得開心

有咩推介?

我TAO左E隻 大屏十字紋 SPIGEN官方店
都係軍規

重點係 唔洗係深水涉 買成2百蚊個

會唔會好大舊? 同埋怕唔怕用唔到貼
我岩岩淘左個
等貨到睇下手感如何 如果唔好用 再買你果個

我自己就用vrsdesign high pro shield
手感幾好 又唔大舊 幾型
不過香港買好似都2舊到(官網usd$29.99)

個人認為非軍規case不如唔好用
反正跌完都爛

只係唔想花
軍規我會認為只係減低機會去爆

比你講一講即刻淘番個

巴打你果隻有冇實物圖 官網睇好似都幾厚
THANKS

買啦 SPIGEN 本身算出名
我覺得好撚正 PERFECT FIT 黑色 又低調 又軍規

不過E隻牌子 香港鋪頭要200左右 同埋 佢有軍規套 同 普通套 睇清楚

UAG 笠落機 好似部機暖暖地 係咪錯覺

好正

應該係

幾個星期後再update下啦咁

粒home制成日禁禁下唔識震，要熄mon再開先得，有沒人有咁既情況？

BTW，屌佢老母samsung，轉資料落安全文件夾果陣，突然彈apps，然後全部資料沒哂，痴9線，好彩做左backup。

home制我係有時熄太耐要禁多幾次先得
安全文件夾就冇用 怕伏

auto算係咁

有無人always on 搞到有印？
我見到有印之後即刻閂咗佢，一兩個鐘之後就無咗
痴撚線

理論上時鐘會周圍郁冇咁易有
home 制會易d出事
不過我就冇🤔
你個印明唔明顯

點解你哋up到相嘅，我用app佢係咁話上傳失敗

有無人部機會突然HANG機然後RESTART
我部平衡1-2日有1次
同埋佢差電果陣好熱 去到100%都唔會自己COOL DOWN返

今朝7點開始用
電量幾滿意

巴打用乜THEME

用呢隻咋 無咩特別

想問下有冇巴打 有電話打黎就上唔到網

冇volte？

s8+?

有 開左 會唔會雙卡所以唔得

放心用
唔係印黎
過短時間會自己消
如果長時間都唔消先係印

會唔會係你個plan冇volte

唔會 4g plan 應該有先係

岩岩已上smt叫人幫我開番個功能

點更新

冇更新呀

各位巴打聽歌有無開個UHQA

想問下咁多位s8用家 個app drwawer 係咪真係laglag地 ，去左幾間鋪試demo 機都有d唔順既感覺 ，考慮緊出唔出好

update完唔lag

有開 但感覺好似大聲左咁
利申 木耳

有冇巴打有用呢舊野 好似差得好慢

唔會，去整

張相影撚到好似個波咁

舊野好撚吸塵

無線叉 頭段慢叉 尾段先快叉

用線叉 頭段快 去到80 90%就慢叉

唔怪得 仲諗緊係唔係舊野有問題

btw 有冇巴打明明部機防水都唔敢拎去沖涼

我記得買s7e嗰陣第一日就浸佢落水
S8冇試過浸佢落水 但日日都一路沖涼一路玩

講真今年三叔絕對唔係打效能如果要絕對嘅速度同順滑 s8唔適合你 加上三星個touchwiz真係好撚廢又唔靚 你要預左用third party嘅apps去彌補 不過如果你問我宜家先出機嘅話 我應該唔會買s8+ May be z5p or u11

u11跟機支那鍵盤
btw s8除咗三星launcher可能lag之外有幾可會lag

去左cs換撚左新機 一濕水都係有霧

已經gmarket訂緊返黎，唔知幾時收到

點解我成部浸落水再拎返上黎都無事

反而我覺得touchwiz幾靚,過場又 elegant
轉過nova Google ui
只係側面彈出黎好粗暴 d widget 又唔同樣
桌面lag咁明顯既野都可以唔整

我用nova先至覺得順

我都覺得touchwiz靚，不過customization都係nova完勝

幾時有更新

你試下用冷氣吹住部機然後拍片

我都想知幾時先可以唔lag

反而我想要原裝hide navigation bar 更新 同埋wifi 更新

出左咁耐 上埋sammoblie 都係咁
唔樂觀 ui lag 都幾影響體驗

用nova啦
btw新更新AQG5，有冇人更新咗？

要唔lag既真係得親生仔做得到s8個順滑度都係同親生仔有一段距離

s6冇掉幀

幀你條毛

放鬆啦 呢個case
lag唔夠準確

咩版？
港版s8+ 128G仲係AQEE

用過nexus 同pixel 就知
差唔知幾多皮

香港冇人講幀架
得60fps 同60張

g950fd 出左
港版aqf7都未出

touchwiz 我覺得幾順眼
用LG, SAMSUNG 都係用原裝
反而其他launcher 先覺得醜

各花入各眼啦

港版又冇更新又冇得flash ROM

咁出面凍入面熱，起霧唔係正常現象咩？

係囉, 一邊凍一邊邊, 有水唔出奇wo

估佢應該係機入面有霧
入面有水氣先會一冷一熱先出霧
利申鳩up

我部s8 一出國就剩返3g/2g, 冇佐4g

sorry 冇追開Post
巴打們用緊咩mon貼 邊隻玻璃貼好用?

用緊鬼域S8
好想轉HK CSC用volte
但XDA果度D人冇包香港csc落去twrp flash果個zip file
odin又flash唔到

星期三喺gmarket訂whitestone 星期六就收到 快到痴線 但其實whitestone無想像中咁方便 佢啲膠水整到周圍都係 邊位有機會痴唔實有泡 但係佢完美rhinoshield friendly 無影響到touch sensitivity嘅特質絕對值得買

試下
exynos del 左pit先

xda 有人話新更新會fix stutter
就信下佢

以家用緊玻璃貼 但好on9 唔知咩事中間成日入氣

中間無膠水
一定會浮起

就係flash 唔到呢個FILE
想問點樣delete pit?

空氣入面有水氣唔係好正常咩？

解壓左佢先
入面有個.pit
del 左 再sign過試下
唔得就算啦

試下其他國家既csc

巴打 請問韓水S8+用唔用得?

正常入面應該係一個乾燥環境
如果唔係嗰張測試手機有冇入水嘅試紙
咪會就算咩都冇做都會好快變色

我都買左睇片好似好多野搞咁，膠水會漏出黎？？ 同埋佢係靠膠水痴？ 會唔會遲下唔要嗰陣會有膠水漬？

s8 同s8+邊部低玩啲？？

宜家兩部都用緊，s8 plus 真係好lag
不過個display 真係靚，部機又防水

我都糾結緊，s8+多電啲、大mon啲、有黑色，但樓上個巴打話好lag

s8+ 唔lag

128G版 唔多覺lag

等note 8啦

自己鍾意咪買囉

s8都唔lag
好揸手
係冇黑色

我部野要開一開省電mode再關左省電先至會順暢

利伸 s8+ 128

要買就買8895版水貨
港行好伏

點解咁多人都lag

s8 touchwiz frame drop bug
所以人都會咁

我部機好順
唔知係咪rom問題

無事係唔係好彩

都無野

可以試 唔包得
backup左先

係samsung = lag
j樣好喇

set 0.75 animation 會幾順

想問下之前登記爆mon保話頭600個會送嘅dex出左信未
之前出左個快充尿袋但係無收到dex 驚換左尿袋就無dex

我要重設部機先真係覺得順

巴打解壓左del左pit之後得番ext4個FILE但odin flash 唔到
點解可以令佢變佢md5?

有冇巴打知香港邊度有水凝貼賣同包貼 睇淘寶好難貼

坡版表示冇lag過

咁用第個launcher咪得囉

我咪寫左sign返囉。。。
你唔識就google sign tar md5

剛剛收到塊mon 貼 今晚返去貼先

AN機太大部係好唔方便，總有D 仆街app係要用雙手先用到
S8 細部D啱啱好

S8要黑就得水貨
我諗有d人都會因為多d電or 6gb ram買大機既
我自己就4gb ram都夠用

反而覺得plus 好似唔夠大

如果買細黑邊度買比較好
鬼域? expansys?

有冇巴打係淘寶買過水凝膜
有邊個買得過?

可以試下呢隻

我見gmarket $40

USD

屌 自膠 無留意未轉番HKD

無喇喇 部電話多左粒唔知死點定塵 拎去三叔度有無得搞？

淘寶2張磨砂都痴唔撚實 廢既
但又好鐘意用磨砂
屌 點解市面上好似咁少磨砂貼嫁

以家決定搵人一齊買 whitestone算數
希望唔會咁吸油啦

我買左Whitestone 但唔知點解佢係貼唔實😭

用燈時間唔夠？

真係唔知

你哋啲咁特別嘅情況去完三星問記得上嚟報告返

Sorry 巴打
我部機係csl 買
我第一次用Samsung 機

係咪就咁拎張單同部機上去維修中心就得？定點？
我買左一個月都唔夠⋯唔該哂巴打你解答

S8 0爆

因為佢好似靠個光 令d膠水痴水 好似係

btw 今日出去搵下磨砂貼先

叻喇叻喇

6gb rram

小學雞

6gbram係咪真係有用
我睇我自己平均用ram量 都只係得3gb幾
仲有ram剩
S8已經好夠我用 冇lag過 同跳app

您好！早前您已成功登記Samsung產品及「Galaxy S8 | S8+螢幕意外損壞保障」計劃，享有由購買日期(以購買單據上顯示日期為準)起計12個月內之螢幕意外損壞保障，現額外送您以下兩大星級支援服務：
(1) 「半價原廠電池更換服務」－以半價（港幣＄225）更換原廠電池一次（由第13至18個月內）
(2)「專尚維修收送服務」－免費手機維修收送服務一次（至本年年底2017年12月31日）

睇黎18個月可以換下電

幾時收到嫁

今日

有冇人影raw出嚟會矇矇哋噉？
張jpg就正常
但張raw就好似會矇啲噉

收唔到

應該攞單上去就得，未喺香港整過三叔
btw我勸你趁未過頭七嗱嗱林攞去問

鬼域方便又有得check機
網買冇仇報

今日先收到屏幕保
但冇電池保

仲有note嘛
plus個size同s6一樣咁濟只係長少少

我自己買鬼域
其實買水都要睇埋佢係咩版本

同你一樣

iPhone柒仲爆得多

長到成個remote咁

expansys荃灣有office，上過去買hd7
唔知仲喺唔喺到

應該話無想像中大

我覺得起碼當我有需要既時候唔會無得用

差好多，淨係打機唔食咁多電

何況都係差500蚊，咁緊係6gb128啦

無錯

百老匯 S8+ 而家幾錢？

邊度買S8同S8+差500

remote瘦多好多
整體好唔同

我跌壞左個mon, 前日拎去三星整, 上到去現場幾十人, 但從入門口到走, 都唔洗10分鐘, 幾個鐘後拎機都一樣唔洗10分鐘, 成個過程好快

應該係s8+ 64同128差價掛

其實都係睇習慣
我懶kill apps或者成日開啲食ram怪物apps咪需要6gb
好似以前note 4時代慢慢愈更新愈大食 得3gb咪清ram清勤力啲
而且128rom插雙卡都夠位用

無用架, D 友照舊都係話你爆炸, 維修等死人之類

表示用緊水機
幾時俾番個 2.6 ghz黎
10nm製程 起碼都要2.7ghz啦

慳電最緊要
希望明年全世界都係獵戶座
垃圾鳩通唔好再用

我非常唔好彩 買左部食電怪
出門口100%依家得番76% 冇打過機 淨係上下連登咁

好喇 前晚部機發現無喇喇個mon 多左點野，尋日拎左去維修中心，話檢查⋯叫我等SMS ⋯ 個SMS 都收左喇
準備今日放工去睇下點先 希望唔會据我一大筆

雷聲大 雨點小

s8全家主頻都降到勁低 連gpu都係得個500幾MHz

其實係咪換撚咗以前個濕鳩代理？

2.3Ghz效能都好過2.6Ghz
又無咩理由要推上2.7Ghz
最緊要效能同慳電之間平衡

用來加速loading 多

我覺得mk個間唔錯
又多位坐 又多人做野 基本5分鐘內禁飛都到你
幾個鐘內收到sms拎機 走得

冇事嘅

sms 叫得你去拎機, 唔會無端端收錢呀?!

我對上一次整機已經係 Samsung Galaxy S Advance

講果d多數轉曬會，認知仲停留係4-5年前
不過天才Bar咪又係要等

拎左機 佢話成個mon 同我換左

竟然唔係換成部機 淨換個芒

巴打咁講 佢可能會換部全新機定翻新機？

有冇同你講換埋電? 佢就有同我講換mon就會換埋電

對倒機身編號, 冇換番新機掛.......

無咁講過
我只係用左三個禮拜左右

上次換過部s8+之後 新依部沖完水再吹冷氣都係會有霧

用部note fe試，係冇事

s8+情況

你都係等note 8算啦

巴打係咪都痴左whitestone?
想問痴嗰陣倒左膠水上去再放個mon貼上去嗰陣係咪由得膠水自己散開，唔好比力佢？

準備出S8 買嗰陣有咩要check或者要注意

啱啱入咗s8港行
想問點先用到samsung pay

紅邊，好撚緊要
對焦，死點都係嗰啲啦
*#0*#

mon貼勿亂試

我見啲人紅mon就咁去setting到較

CLUBS 今日又有電郵到叫選禮

- Priority Pass Standard Plus 會籍 (名額: 30)
- 香港海洋公園日間門票2張 (名額: 50)
- 香港四季酒店The Lounge 下午茶2人份 (名額: 70)
- Mrs. Fields Cookies $50 電子禮券x6張 ＋Venchi 現金禮券 $100 x2張 (名額: 200)
- Häagen-Dazs™外賣雙球電子雪糕券x5張＋MOOV 3個月音樂服務 (名額: 200)
- 香港星巴克$25咖啡現金券x8張 (名額: 150)

撳左要海狗公園飛先~

自己登入CLUBS睇下，唔使等收電郵，係你登記產物詳請果度顯示埋包左電池更換

半年過保 lg 收人工兼換電390

禮品中心唔見既

屌那媽 老媽子部機成日自動重啓 今日先買

嚴重嘅較完都仲睇到
睇情況

拎去換?

只有咁 三叔真係不可一不可再 唔係見佢大mon俾佢老人家用一定唔會出

之前有巴打介紹果塊淘寶 蛾眼玻璃貼

唔錯!

不過用唔倒d防撞殼, 我用薄殼跌過一次落地毯, 個mon都即壞要入廠換, 整番好即刻用番防撞殼

部s8+ 好襟跌喎, 開頭無用殼, 係巴士拎住瞓跌落地
之後係又試過跌落雲石上
尋日就係街跌落行人路, 仲要滑行左一尺
張膠 mon 貼同個晒好薄既殼花晒但個mon 都未壞

又要屌又要買
我用過咁撚多電話電腦都未試過壞
咁撚委屈咪唔好買 用d國產野囉

嗯

打手post

whitestone塊玻璃貼痴嗰陣完全睇運氣，一痴落去嗰陣如果d膠水唔係平均分佈就仆街冚家剷，我痴嗰陣撻個貼落去，中間有兩點氣泡，完全冇辦法整得走

走啦，人講你又講

拎去換睇下點先

屌佢老母三星HK 都就來一個月
仲未有更新

真係有
搞到我爭d想打上三星插佢2野

請問邊度入手s8平d?
俾佢個樣吸引左

邊度有韓水黑s8

想問大家，我部s8+播歌較聲既時候變左係較通話音量，搞到部藍芽耳機聽唔到個，各位有冇解決方法

我都擔心落左支膠水物體後, 移開個蓋時有塵, 完全冇得救咁

sound and vibration -> default volume key control -> media

得唔得?

唔得呀，依家要用分離聲音先聽到頂住先，喇叭廢左

原來有啲咁嘅嘢

reboot 部機又可以了，thz巴打

係snapchat bug..

我移開個蓋就係有塵，整走佢嗰陣搞到小小膠水漏左
同埋張貼一定係一take要痴落去，如果唔係完全整唔走d氣泡
而家貼左落去，斜左小小，搞到右上左下有條gap
但係張貼好撚正呀

同你一樣中左bug
我係睇緊YouTube 有人打黎收左線就變成你咁
除左reboot 無解決方法

我係聽緊歌有人打黎就咁

原來係bug黎

用samsung music 聽歌，藍牙或插線無呢個問題

同人夾左spotity啦...

香港冇更新
刷左國行rom
冇任何垃圾app
好明顯順過港版

呢家搵唔到volte

邊到禁搵極都無
btw 有冇人部機用耳筒輕輕轉一轉邊鬆番出黎

我用完右邊mon冇反應喎，要好大力先有反應，係咪要棄？

我果張ok , 試下叫客服補發

有無人用過呢隻殼?見fb成日賣廣告

薄到冇用咁
淨防刮

淘過個29人仔 好貼 手感正
但個殼好易花

用唔用到三星pay Android pay?

玻佬新分數
創新高

有無人用過依隻貼
原廠出 但無見有人用

有無人咩殼都唔用祼跑

我！ 全祼

花左未?

套都唔戴先叫裸跑

屌，一日入面中兩次Snapchat bug

唔fix 好9月轉返ios算

全裸中 非常好揸手

全裸有手油先唔好揸喎師兄

無用snapchat

有冇人用耳筒聽歌
有時輕輕郁下個耳筒位會鬆

你老母仲未有更新

你試吓先講啦
利申全祼

三星pay 應該得
android pay唔得

個bug好耐
幾部電話都有 我諗係sc問題

用大d耳塞？

我有兩隻s8+, 一隻跌落地花左，一隻完全無事

高分過1+5
港版

台灣個邊 好似更新兩次

港版更新次次都勁慢
每次都要人去佢個fb page
屌晒佢老母先快些小

鬆果個位係插耳筒位
輕輕一郁會轉左出黎
有時郁一郁好似接觸不良咁 沙沙地聲

QF7 之前中伏係QF5

屌
岩岩百老匯出機
睇唔到機頂條花痕
番到去玩時燈光下先見到
百老匯比唔比換家...？

好聲好氣sales應該會幫你手既

係咪未插到最入

呢d咁細既bug，有人中都廢事report啦

最慘我唔係住個頭...
要突登入去...

想換就一定要去返果間架啦😅
買咩機都係咁
仲要佢肯換都已經好好

我部 s8+ 個 fingerprint scanner 時 work 時唔 work
尤其係待機咗一陣，用指紋解鎖頭一兩次通常都冇反應，要郁下搖下部機再 scan 先解到鎖
有冇巴打都有同樣問題？

我慣左double tap 只係覺得待機耐咗通常第二下先解到

用左sc 咁耐都冇fix過
不過算啦 佢間公司都冇心做既
iphone版一樣有bug 不過開app個下冇咁lag

冇喎用左case
慣左個位 一放啱即開好快wor

iphone 6 plus 提早打柴 應該呢幾日轉會喇

位我都放啱
不過每次待機一耐咗就係咁
頭一兩日都好似唔會，用咗一個星期左右就開始咁

細機好撚正